應承左女朋友帶佢睇雪 點知未睇完佢就嬲左我

應承左女朋友今日睇佢睇雪
我= 佢=
佢:雲雲bb豬又話帶我睇雪 我地去邊呀
我:你睇下 幾大雪🌨🌨🌨
我一撥頭髮 佢就嬲到走左
明明仲有好多雪

之前講過啦

係咩

係

背晒我啲post？

又係呢個

真 我都認得

因為你未出post之前我就聽人講過

啱啊

今次唔夠高汁

我有男朋友

下次再努力

bb豬？叫我？

你係mean豬

聖誕約左絲打出街 佢話佢想睇雪

以前高汁啲

努力改善下

又幾好笑

橙b

你D頭皮好想嘔呀

我啲頭皮想嘔 定係你想嘔？

想奶曬啲雪